哪裡有娜娜，哪裡就有警察

呢個先係娜娜

釋放nana

阻你少少位